要求360公開「真」CCTV

有人指360條片疑點重重，懷疑係造假，搵警察再拍過條片。而家可能有粒大核彈，如果證明到360條片係假，警察有份幫手重拍就我地贏啦。

為左罐汽水同狗道歉既傻仔。你地炒晒車啦

會員 #203248 - 干炒牛河奶茶 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 有冇和理非個口同鍵盤話不割，但個心已經偷偷割左

#1 - 我覺得如果有300萬香港人一齊去大灣區生活會改變到大陸

#1 - 啲人趁火打劫示威者要負幾多成責任?

#5 - 法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

#1 - 建議聽日所有人休息一日

真係疑點重重